「五月之約」Just Rock it 藍Blue（4）

呢個post係討論買飛/演唱會相關資訊
求飛/黃牛/放飛免進

五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

演出日期：
2019 年 5 月 3, 4, 5, 10, 11, 12 日 （共 6 場）

演出地點：
香港迪士尼樂園幻想道露天場地

觀眾進場時間:
於演唱會當日下午 5:00 開始
(包括座位及企位)

演出時間：
晚上 7:15
準時開演，敬請準時進場

** 預計周邊道路屆時將會十分繁忙，請預留足夠時間乘搭公共交通工具前往演出場地。

座位表

場地位置圖

觀眾入場守則

所有觀眾於入場前必須接受大會保安檢查
大會禁止觀眾攜帶以下物品進入場地：
(如觀眾持有任何被禁止攜帶之物品，必須預先自行處理後，方可獲准進場。)

演唱會場地不設私家車泊車位！

請盡量使用公共交通工具前往演出場地，以免加重演出場地附近路段之交通流量，引致交通濟塞。

演唱會場地不設停泊車輛位置， 只備有車輛上落區，並不設泊車位置，上落客後必須離開。
（請依照現場工作人員指示於指定位置上落客，以免引至交通阻塞。）

** 特別離場巴士專線 **

於演唱會結束後，主辦單位將安排專線巴士於“演唱會場地”開出前往香港島、九龍及新界區，相關路線、時間及收費將盡快公佈。

[center]***更多演唱會守則及交通資訊***

p.s. 上年螢光棒可以重複使用

[/red]

新po留名

上年散場，足足用左半個鐘先去到地鐵站
希望今年會改善

上年我反而覺得好有效率

困住o係個場聽佢重複講o個段野

上年勁快走到 同埋算秩序
除非你$480啦

坐巴士好快就走到

上年我480尾二果行
今年買左最尾果行

咁冇計個喎

今年唯有最後一隻歌就起身走

盛夏光年華麗留名

地鐵撚緊係慢，巴士撚表示非常滿意

Lm

車等人 好有效率

留名

ROCK

地鐵L表示都好滿意
仲可以去埋迪士尼個toilet先走

坐地鐵車費好貴

上年幾點完場？

住東涌

好似10點半定11點？

10:30

好掛住紅館呀

頂 咁樣留言都有負皮

有冇人去睇日本場

五月天 香港演唱會2019
日期：5月3號（頭場） D3段 M行 二連座位
日期：5月3號（頭場）D4段 X行 二連座位
日期：5月10號 D3段 B行 四連座位（可分拆二連）
日期：5月10號 D3段 E行 四連座位 （可分拆二連）
演出地點：香港迪士尼樂園 露天場地
取票時間：4月16號開始
可選擇面交
只收取少許手續費 有意可查詢 預留無需訂金

我

5/5場留名

睇3/5，5/5

尾場等聽洗衣機

屌你老母

5/4 5/5 5/12

今晚就知歌單

嚴禁劇透

想喊 大阪勁快賣晒啲嘢 淨係買到螢光棒

【 🎶突然好想你，門票在這裡⁉️ 】
各位五迷，機會嚟啦！用雲閃付App就有機會換取森田呈獻 Mayday Just Rock It 2019 藍 BLUE門票！
你只要用雲閃付App每星期交易滿40次，單一簽賬淨額不少於港幣$50，即可享有此優惠。每賬戶每星期只可參與1次，幸運兒將獲贈價值港幣$680企位門票一張。活動推廣期由4月5日至5月3日；數量有限，額滿即止！
昨天太近，明天太遠，即時bookmark 呢個post，千祈唔好錯過呢個機會！

了解更多 To Know More:

Mayday fans, here’s your chance to win Mayday Concert tickets by using the UnionPay App!
Enjoy the offer by making at least 40 transactions with minimum spending of HK$50 each on every week via the UnionPay App. Each account will only be eligible to participate once per week; the winner will receive a standing zone ticket worth HK$680. Promotion period starts from April 5th to May 3rd, and in a first come first serve basis.
Don’t miss out and bookmark the offer instantly!

須受有關條款及細則約束。Subject to terms and conditions.
#UnionPay #銀聯 #LoveYourWay #雲閃付 #UnionPayYourWay

銀聯係咪傻撚左

一個星期40次重要每次50蚊

柏j

雲閃付我一年都用唔到40次
唔係用開信用卡根本唔知道咩黎

有！！

警告請勿貼歌單！！！
否則必遭皇天擊殺

有！

淨係買到螢光棒表示喊出嚟

巴打聽日去唔去再排周邊

我已經唔小心睇佐歌單

由今日起唔上Facebook IG

睇左too

我諗住六點喺難波日本橋出門口

曲線提醒人睇定歌單

咁早！你自己一個？

係吖睇到有台灣人話10點半去排隊有啲周邊都買唔到

好似冇Limit 啲大陸人狂買

好似有大陸團購朝頭早七八點就去到

唉 心諗特登請假飛過去 以為台中場完咗之後會休息好耐
然後飛去大阪三日 最後竟然一樣都買唔到

我有個朋友今朝九點去排，話排到佢個陣全部都有，好心啦每款產品限買十樣同無限買有咩分別

D歌勁正

主唱大人好有福氣

就讓我愛你愛你愛你直到天明！

唔想知唔好講

一句講哂啦，有/無？

巴打我唔忍心傷害你 但....

歡迎入伙

好多蝗拎埋喼去買，好似萬寧門口
聽到有香港人話可以入毛巾，返到香港一定放到出去

睇咗

唉 毛巾真心正

睇相都覺得日本場正d，又有櫻花，香港場咪撚再用米奇老母做背景

可能香港場歌單會轉既

做得返14年JRI既舞台背景同feel就好
Home Kong

歌單都好有14年JRI影子

冇人要㗎啦 算9數啦你

唉，咩都要炒。
痴孖筋

16號大貨一返，燶燶了

今年係咪無左tg gp比真五迷換飛？

五谷嗰個bot好似用唔到
試下嗰個正價門票計劃？

個bot換左ICON但用唔到
咩黎有無LINK?

想問係咪拎得飛了？見上個group有人post 出黎

4/16

果D係第2日門市有售既賣剩蔗

sor 9
睇漏左

已買瑩光棒

巴士公司都有內部應購
1180+120手續費
利申男友係staff

知唔知點解隔離post會有+200
都係手續費？

自己想賺200咋嘛

想自爆咪出聲

做咩放自拍上連登

丫又真係一表人才

日期：5月3號（頭場） D3段 M行 二連座位

日期：5月3號（頭場）D4段 X行 二連座位

日期：5月10號 D3段 E行 四連座位 （可分拆二連）

聽日可以即刻交收

歡迎任何查詢

呢條撚樣都幾眉清目秀

仲未賣得出咩

出面有個突然間買多左4張企位既絲打幾靚女

圖好想瘋狂睇企位！！！

自己出去睇佢TG啦

早幾日有架啦

1000蚊同你收曬4連啦

巧仆街

1000蚊都畀多咗啦

聽日呢度應該熱鬧D啦
大貨到

我細妹睪丸癌末期，希望大家幫幫手！....

唔講都唔記得要去碌飛

聽日熊市開始了

支持 strong hold

出個post 提人拎飛都可以柒到比人笑，凸鳩有咩係做得好架

燙卡攞飛

有冇人同我一樣好期待當每顆星星live

喺台灣睇咗一次 好震撼又好感動
好想再睇多次

排緊隊攞飛，前面兩條友成棟信用卡，我聞到少少濃味

你行上去扮問價

等佢開場20分鐘後收
500蚊4張都無人要呀
今年啲歌list舊到

所以聽日先開始搵飛

追左成日賓穎post

追咗成日復仇者流出post

屌你老母麥花臣部機咁撚早收

今年係唔係唔會再見到賓穎搵五子影相

想問下aeg幾時同點樣寄飛
第一次買到

想係後台色誘五子玩多p？

你買幾多張？
4張既就掛號去你屋企
兩星期前會開始寄飛
應該今個星期尾至下星期會開始收到

2張咋
2張既話會點

佢真係入場既話我就撐應援搞合唱米老鼠啦

讓我唯一的朋友 不是老鼠

演唱會門票將以平郵方式於演出前14天以前寄出至持卡人指定之地址；惟不接受郵寄至中國內地及海外國家。如持卡人每次訂購4張座位門票或任何數量之企位門票，門票將以本地速遞方式送達，每次收費為HK$35。如送遞至澳門，每次訂購之劃一速遞收費為HK$160。費用由AEG收取。

5/5 4張$680 企位
有意請聯絡

11/05 (星期六) C2區 880+130（兩連）
11/05 (星期六) H1區 680+130(兩連）
12/05 (星期日尾場) D4區 880+130（兩連）
WTS 52886759
or TG

好似淨係聽過一次呢首歌

年年都Tag#突然好想你

唔該巴打

要狀態good good 先唱得

我會大大聲唱

想問下拎飛有無限期定係睇之前拎到就ok？

睇之前拎就得 不過迪士尼場內冇得拎

Btw 求 五月天 任何日子 2連 $1180
希望用林宥嘉 尾場 4連 $680 交換
TG:

唔該師兄

Ed Sheeran cancel左
五佬如果都雷暴

戶外既風險
唔好中我就得

千祈唔好落雨

AEG 買既有冇人收到飛

千祈唔好落雨行雷

本身戶外場已經少
仲要撞正雷暴取消

香港五月都係雨季

落雨唔驚啦，係行雷先致命

舊年都落少少
不過集中開show之前
開始唱個天就清咗

叫阿信唱返首晴天咪得囉

只要唔行雷就乜都得架啦！

點解今年好似少佐人放飛既

大家都靠自己買到飛(好似係)

醒目咗唔買多啫

想聽勇敢

五月天下月迪士尼露天騷 主辦方：黃紅雨都照唱 三種情況或腰斬

睇隔離post原來琴晚又係凸鳩屌五月真係準備好d野先入場

特膠：錢就畀好租個場，咩配套都set好哂，天崩地裂都要照開，唔係賠錢賠死人

aeg收左飛未？

如果落雨 我都唔介意照唱...好過睇少一場

原價放尾場12/5 880 D4 Y行 4連 可拆2連

放
10/5 680 D3 Row B 2連

From AEG
門票已經寄出，如若於演出日開場前5天仍未收到門票，請立即致電(852)2697-1989與我們職員聯絡跟進。

依幾日紅日 寄左都收唔到

各位小心
我之前公開發售有係到求票
有個人TG搵我話有連登仔飛機佢4張12號1180
之後就問我要唔要 我過左數之後呢幾日約交收就搵唔到人
只係想提下大家小心呢啲仆街 咁就比人呃左啲錢DLLM
如果有人都比條友呃 你留TG我搵你 睇下有無咩解決方法

點解要咁傻豬過咗數俾人先呢

心軟兼on9 佢話要找卡數

唉都呼籲左咁多次

你遇人不淑，過半數算合理，但尾數點都要交收先好畀

真係

佢都有叫我入 我話不了

咁多位 想問下1180前排位d字母點排？想個BL係邊行

真係有L??
佢好似B2. 就係Ba開始
而b1反而ca開始
B3就aa開始

做乜咁多人俾人呃

放 五月天演唱會
日期：5月10號 D3段 B行 二連

果下心急就出事 講極都係咁

再講多次，迪士尼真係唔撚洗心急，供應咁穩定班陷家剷一定急過你

CA
CB
CC
CD
CE
CF
CG
CH
CJ
CK
CL
CM

C頭係A1. 或b1 zone
你BL. 即係a2.b2 細號偏中。向外係大號
假設
B2 bl 55.56. 就係偏左

又有電影睇

睇左幾次好悶 到時又乖乖入場

個主題用到爛

知唔知同細路入去睇(5歲) 使唔使多張飛？

人生有限公司終極結果

東亞一返，真係一地都係

要

依家已經好多人放

但都係會睇

但真係好悶

開左咁多場 大家都識背

一聽到人生有限就好自然接到下一句
就好似當年方舟既如果你只能撥一通電話

其實東亞收到飛未？想收兩張11號

都係個d vcr 都係個d歌

好似諾亞方舟咁，加返個偽3D，新感覺

strong hold, 冇兩倍唔放

出面又有人放飛

我要摸莎莎隻手仔

果個絲打原價放左幾日都未放晒

搞錯呀
為咗個絲打都都值得狗衝啦

可能冇得面交呢

無面交一定無人衝啦
無面交就要1000蚊兩張先有人要架啦

今日收到四張AEG$1180
竟然派到B2既BM飛
仆街AEG轉死性！？

我無記錯係十點左右 (AEG九點開賣)
不過呢4張係10號，星期五

係咪已經派哂飛 想收11號飛

想問東亞寄上門會唔會打電話通知 黎緊去旅行唔係香港 但係屋企又未必有人係到

唔會

睇頭場仲未收到係咪打去aeg問下好啲

你係唔係唔喺屋企所以收到掛號卡呀？

有冇多啲人講下AEG派咩位

5月4仲未收到

今晚返去睇下先

10號B4想換12號1180 2連

880飛 F1區 A行

有5號既$880飛 F2區 Q行
想換10號既$880

終於得閒開喼買比自己既手信

~五月天 1180 座位門票~
5月4日星期六
AN行 A4區第一行
現票面交

有意

見啲人開始放東亞飛，啲位好似都唔差

D人發現炒唔起開始恐慌性拋售

屌，D散戶驚死姐，strong hold撚到開場，唔會冇一倍賺囉

賺得一倍咪冇肉食

有

放10號2張1180 B4

有冇人有詳細座位表
想知坐中間定側面

原價放5/5 880兩張

D周邊一般般炸喎 本轉眼全紀錄好似幾正

東亞 4/5 仲未收到非，又冇掛號

傲什麼嬌

有無人記得我？今年開場又撞正生日同母親節，唔知去唔去好

我都只係有興趣轉眼全紀錄

想知係咪同台中個本一樣有咁多嘢

有 尾場先睇

其實係有d咩？

價錢 行數 坐號？

《換票》

持有日期：5月3日，5月5日
持有張數：2張，2張
持有區域：B2區 BJ, A4區 AP
持有票價：1180+aeg手續費

《想換場次》
想換日期：12/5（優先），11/5
想換票價：1180 2換2
想換區域：A1-A3 B1-B3
聯絡方式：

坐號細號中間。向外至大號

大號

55號會唔會好側？

唔算。地下坐位部去到82

隻菜頭粿同Paul and Joe crossover Starbucks個隻貓勁似
五佬設計師爭氣少少啦好嘛

跪求11/5 12/5 1180位兩張

想問$880其實C1/C2好景啲
定D1 D2好啲

C同f係角
D同e係正向

《換票》
Just Rock it 2019 藍 Blue HK

持有日期：5月3日，5月4日，5月5日
持有張數：2張，2張，2張
持有區域：B2區 BJ, B3區 AL, A4區 AP
持有票價：1180+aeg手續費

《想換場次》
想換日期：12/5（優先），11/5
想換票價：1180 2換2
想換區域：A1-A3 B1-B3
聯絡方式：

我知，但無現場睇過
想知邊個好啲
因為C前過DE
但C係角，De正面
所以想知實際差異大唔大
唔該巴打

B2 BF 60左右

其實好睇你咩角。前角高幾級仲好。後面c1. C2就好邊。
D. 點都係向前。雖說企。但台都高。

Bf 如果冇錯係70最邊。

BF延伸台邊係29 其實60都算幾側下

放兩張5月5 $880
有意tg

原價放飛
11/5 $880坐位2張+手續費

睇你本身個人想睇幾多嘢，上年 880 正面側面都睇過。我人本身生得矮，睇正面後排連字幕都遮住，要親眼望到佢地個樣真係好有難度，但因為台高，所以人生無限嘅舞台效果都睇得好清楚嘅，即係棵樹啊 MAYDAY 呢啲字都睇到。

側面嚟講就唔好預睇到好靚嘅舞台效果，但因為係梯級位所以帶個望遠鏡都睇到佢地個樣，生得矮都唔係問題。

距離係一樣遠，唔使諗，880 係舞雷宮咁遠。啲人 HYPER 與否都係在於你本身個人夠唔夠 HIGH，梯級個堆就比較靜少少嘅，地面嚟講就預 talking + VCR 先會坐下。

不過今次係 JRI，舞台效果嚟講就自己諗啦

下！即係梯級c1c2 d人唔會隻隻歌都企

慢歌有啲會坐（當然有啲都會企嘅），但個陣睇尾場側邊都唔係企足全場。

放5/5 b2 bk行兩張

放5/5 880 兩張
原價加手續費

放5/5 $880 兩連位
D4, Row P, Seats 54, 55

有意tg,

多唔多人係外圍聽歌

又開始有D fd搭fd問我地鐵票倉要不要原價收飛

Strong hold

見到企位飛開始低於原價放

內圍飛都跳破底價啦就嚟

300都爭住放

唔撚是吧

In 迪士尼 we trust

放5/5 $880 2連
D4, R行,

Tg

垃圾迪士尼

等收蟹貨睇多場

放A1 CD行
4/5 有意PM
tg: lingard25

滿地可

平價放兩張五月天

果個絲打都穿ipo了

我又我又初戀了！！！ 買條女唔要飛ok？

Must

原價讓票 $890
五月天 放 3/5 頭場
E1區 J行 5x位 一張

唔好見圖就狗衝ok?

大交合話落足成個星期雨

柒到

好撚柒

炒啦炒啦嘛，一生人一定要睇一次，無炒高兩倍都唔好撚放啊

演唱會巴士資訊：

有冇演唱會週邊 清楚啲嘅圖

Facebook

上年支螢光棒係咪用得？

係

原價+$10手續費放4/5兩張$880，

原價免手續費都冇人接

前年果支呢

得 利申用前年個枝睇上年

低過原價都無

有人想5號求婚，睇路

早知等
自己買左5/5 $880
想睇480

屌 唔好阻住地球轉呀

原價放 5/5 $880 D4 2連
有意tg:

可以慳10蚊

主要係唔想睇到咁貴
我880個位又唔係靚

你收飛你先係老細呀嘛呢期

重點係我已經買左飛

啲飛多到一地都係

我有貼紙派啦
5 11 12號會派
快啲嚟帶叔叔翻屋企

原價放4/5星期六 480飛2張
改變主意想睇1180

唔知今年有無開場嘉賓呢
上年亞洲得香港同澳門無咁濟

見到兩張圖
究竟邊張先係真既呢

分別在？有中文字同冇中文字？

第2張

希望係白安

好想佢帶蕭秉治黎

我都係

今年係咪冇巴士接送？
點解咁耐都唔見有公布

上面咪有

見到了
點解今年google都搵唔到

好大陣燴味

原價 放 880 兩張
5月4日

想買兩張1180 所以放自己個兩張880

有興趣請TG

已經燶唒

推

仆街，本身同個fd睇480
點知佢唔得閒
而家奶曬野

燶到仆晒街

我都想係第一張 但之前睇到d set場video
係第二張

好想買 1180 但係hold 住左兩張 880😓😓😓

我有兩張3/5 1180, 換?
岩岩TGed u

信左第一張圖 買左張好側既飛
仲要唔知會唔會落雨

完全唔明 上年都有板你睇 點解仲會有人抄
開紅館就話姐

放4/5 1180兩張
我朋友有事黎唔到
Contact

做乜咁多人有事

見到有人880用550放
下年唔搶飛喇

上年我500買左2張880

第一次睇五月天演唱會 想問下有咩要注意
螢光棒係咪聽日會場買？

嘩場外收？

係呀 會場應該會有條專買螢光棒既隊
其他注意事項可以係fb 睇d 專頁😂

要注意既係唔好唔識既歌就撳電話 唔好介意人地企起身睇 身體狀況許好就一齊企一齊跳
影相嗰啲 間唔中影一兩張留念算啦
同埋 唔好求婚

螢光棒聽日有得賣呀

可以既話預早少少到 同埋準備好現金散紙
可能會多人排隊又唔知有無得找

睇見班垃圾係咁放飛 心都涼埋

嘩！當日現場買？

見到b1既飛用1000放

早知唔搶啦

我想架咩
佢突然話唔得閒就唔去睇

500$收

唔係鼓鼓就得
想聽白安同廷廷

啲新歌我應該都係識得一半半 聽開舊歌
到時聽半首應該識唱 人地起身我跟住起算

瑩光棒幾錢支？包唔包電

下年打算買朋友有事飛算
仲有得揀岩心水位

60定65 唔記得上stayreal 網到睇
入面有電

好 sad 見咁多人放1180

當日就係買唔到先 焗買 880

點知依家咁多 但係hold 住左自己兩張 880 放唔出

其實我真係想收1180飛 加 放880飛架

會唔會有人5月4日 突然想坐後返dd

見到啦 60蚊一支
黑色好似靚啲

睇兩場既話 第二場最好買定電換左先

第一次睇就enjoy啦

400收 880
留tg

係咪要用現金架？

怕人多。其實stayreal有鋪頭都可以買
朗豪坊有鋪。都係60
仲可以加1蚊有個好靚紙袋

希望聽日唔好落雨同行雷買咗c1

今年主題係舊歌
睇五個大叔最緊要識尊重佢地同你身邊既五迷

企位最新市價

其實點解咁多人放飛

聽日見

希望星期日唔好落雨

聽日見
集氣聽日好天氣！

聽日有廷延就好

你個名

我到依家都好後悔冇去到mp係香港最後一場演唱會

睇黎廷廷無望 見佢ig 出post話為自己演唱會編緊曲

我諗照計應該無嘉賓
有嘉賓既話唔該唔好又譚伯

唔好啦 想見下秉治一面啊
今個星期唔黎 下星期就黎唔到架啦

我有張4x 既飛，一開頭以為好近延伸台，而家先知好側

突然有好多 個fd 唔得閒

星期日

畫一隻雞

佢隻新碟好好聽，呢排日日返工放工狂loop讓我逃離平庸的生活

我都係 本身以為係延伸台前面 點知原來勁側
仲要唔知個個人係咪賣假飛

仲好睇過真‧演唱會啊

明天見，各位

呢個網幾好 有得睇確實個位

都搵唔到既

全大階呀。得左

1180, 3x seat number 會唔會睇得好辛苦好側

3x 都側？

想問下AM同AN中間係咪會有一行通道？
因為有手上有AL同AN，睇下俾邊張個fd好啲，因為個人比較矮

A1 2咩位其實都好ok

睇星期六，A2

因為我見29之後既好似都係對住個mon

求任何一場480x2

低於完價 收 5月4日
1180 門票兩張

唔敢睇check 位個個網
到時去到再算

1場b3 ak 單位數
1場a4 aw 7x

[換票/讓票]
4/5 G1 zone $680 x2
出讓原價不需手續費
(原本東亞手續費)
價錢可議
or
想換
4/5 5/5 10/5
是但一日的2連位
可補錢,$480不介意🙌🏻thanks
tg:

今晚同聽晚都係蕭秉治啊
希望好天啦

又開始入晒黎撞手神

今晚CANCEL ?

真架？ i love bing gorrrrrr

[收]
5月4日 1180 門票兩張
最好 A1 A2 A3
今日星期五交收

5月5號有興趣?

5月5已有880

邊到有schedule 睇

係時候為聽晚個場溫定書！！！

我係秉治Facebook 睇到佢會黎咋

有雷暴先取消
但都唔想今晚落雨

第一日就想有

嘩

有冇企位攻略？第一次睇五月天同第一次企企位睇個時係咪袋放地下定通常放寄存？

企位嘅話要盡量早啲到 啲人一早已經去到排隊
你七點先到嘅話應該要企到最後面

寄存要比錢
盡量唔好帶咁多野去

咩個袋仔袋住包紙巾 細枝水電話銀包就得
今朝落左雨地下應該乾唔切

恐慌性拋售持續
開場後唔知會唔會似往年咁回升呢

香港的朋友 今晚見

會唔會著拖鞋去?

唔知帶唔帶人生無限公司枝螢光棒去
見stayreal個網d色好似有唔同
已經勁多螢光棒

我諗住波鞋加雨褸

我驚波鞋濕咗就up住

攞左先啦，到時發覺真係有唔同先再買支新架囉

朝早落完雨夜晚唔好落啦

一陣兩枝去四枝番

好開心
聽日見

舊年一個人孭咗三支入場(一支新，一支方舟高雄，一支 JRI 2016)
安檢個保安一打開個袋，「嘩」咗聲

帶咁多支入走做乜春

好奇試下舊版 work唔work

二棍流

屌咁我買唔買好
公司果枝仲用到

燒餅治

希望下星期唔係鼓鼓

我會睇多場尾場 希望唔好係鼓鼓
如果係佢我寧願冇開場嘉賓

我都係仲有尾場

唔買喇 年年俾佢咁呃錢

白安唔該

錢唔算大問題 60蚊食個好小小既lunch就冇左
問題係冇咁多位擺

舊年新版 M字棍多d色嘛

著拖鞋怕人多甩鞋

我果隻好似係17年

我有舊版又有M字，帶M字去

一年一枝(有時唔記得帶又買多枝)
計下計下可能買到半價企位

都話咗同上年一樣點解仲要買

今日全日無心機做野

由星期一等勞動節假開始已經扮緊工

第一次去
想問咁比唔比帶相機？
見佢話唔比帶任何攝錄器材

有冇演唱會睇都係扮工架啦你地

場內不准拍攝
不過舊年頭場冇人捉
建議唔好帶 用對眼好好enjoy啦

近排冇野做又冇野趕
日日等睇演唱會

拎單反去會比人叫你拎去寄存

認真比你帶 你支鏡冇200都影唔到

所以用隻眼去感受仲好

用超廣角影人頭

低調d低調d

好似無雨了
今晚

帶咗都唔會影到，捉得幾嚴下
用眼睇啦 ～

岩。其實除非坐頭幾行。
要不單反300m。都影唔到咩。
不如專心欣賞

申：非專業影師

坐頭幾行會寧願勁用眼睇

即日企位，見過最低賣幾多？
我剛才見到有人買一送一

希望6場都好天啦
睇5號12 號

希望今晚繼續有崩壞

盛夏光年

想問周邊會唔會喺Stayreal賣

演唱會果的要迪士尼先有
除左螢光棒之類

有無人賣11/5 2連$880飛？正常價收

應該冇崩壞

有無人知13年既螢光棒仲用唔用到
唔得就叫個fd買新

上年都咁平？ 上年食炒睇

no

頂真係鼓鼓

岩岩見到廷廷ig同鼓鼓拍左條片話會去聽演唱會

佢唱我就抖下算

可以可以唷

螢光棒都可以休息

點解咁多人唔鍾意佢

大家估下一陣間米奇老鼠出嚟會唱咩歌

米老鼠

有無人會係核心外圍

而家你想入場求其比$200都可以買到企位

我諗應該真係冇人會係外圍

屌啦天氣報告話5號會有狂風雷暴
希望係唔準

大交合唔準

如果我呢張係你個位置影就正

好多大陸人

咁早到

今晚廷廷喎 點會大陸仔

？who

相信有冇陸仔咩
定大陸仔自己衝上台唱歌

約咗人交收張飛

Tfboys

屌呀唔要呀

做乜成日玩鳩香港fans

我個廷廷鼓鼓白安各兩日

可唔可以唔好有嘉賓

無人肯咁低

想睇廷廷同白安炸

白安邊日？

今年有咩tee買？

白安同廷廷8月24喺麥花臣有special live

潛到尾場先

我聽日睇完尾場再睇 跪求白安

有冇直播？

聽多啲舊歌

有無...？

完？

無

早完到

跪求尾場白安

想問前年螢光棒仲用唔用到

用到

今年請準時入場
唔好遲到

3個鐘都冇cls

睇完覺得今年點

比我想像中短左好多

十點未夠就完

有啲失望

未身個位又唔靚
個show又短
屌好嬲

兩個半鐘 快d番紅館啦屌

你坐邊到？我坐c1都重接受到

東亞飛 f1 尾4果行
好嬲

C1好大浸廁所味

Btw C1勁撚多蝗

痴撚線 好失望

D歌係唔錯既但d舖排好奇怪
個vcr又唔知想做乜
睇完除左兩首好耐無唱既歌之外都無乜印象睇左乜

留返聽晚比我

睇唔到咩？雖然我個位都遮咗少少台中間

其他場都咁短定點？

呢個巡唔好咁大希望
瘋狂世界都唱兩次

前排飛賣貴兩舊，車錢又貴，比蚊咬到pk

而家仲要提早完，望住企位啲傻豬5點就狗衝入去鄧佢地可憐

上年排頭10排撚到on9先得A2A3區買

依兩日A區BC行內部飛一地都係

特高幾時仆街死

同大阪歌單好似一樣

睇到 但公售位靚過東亞
個show又短搞到個feel仲差

係咁拎部手機拍片廁所味我又聞唔到 我坐中間

痴撚線10點都無就完

我隔離嗰兩個位係空嘅

日期都無，有冇咁hea

以後唔撚洗等任何預售公售㗎喇，早一個禮拜上fb大撚把120蚊手續費嘅內部飛啲位靚撚到

我都係咁話

算啦 下年自己㩒/收人啲飛可能重好
我自己第一年睇要求唔太高

一黎要屌晒你地班人老母先
我周圍啲人完全無氣氛 都算
屌你老母個個拎機影相錄片
搞到啲保安成日好撚煩膠叫你地收機收機
大佬啊我黎聽演唱會唔撚係黎聽人鬧你架
學識下尊重自己尊重下周圍觀眾同台上所有人好嗎

不能同意更多

下年唔撚搶

所以個女仔20年後變咗tb?定係tb係佢個女

加多樣
我見到有人坐係到打機
知唔撚知有啲人想睇都無得入場要企外圍聽
珍惜下好無

無拎過電話出嚟

啲talking 少左好多垃圾話
多左好多 dead air

我諗果班人諗住入黎聽新小小既歌
點知勁多舊歌

希望尾場多啲嘢講

見到人錄片你大大聲咁唱比佢錄

睇到人拍片我爛聲都唱得勁大聲

睇完67年香港場 d 歌迷真係愈來愈低質 好多都遲到入場 一係就早走 仲有好多蝗坐係到成look 木咁 仲要五條佬問延伸台果兩個人 兩個都話第一次入黎睇

如果真係要睇真正既五月天演唱會真係去台灣算 香港一日係迪迪尼 一日都番唔倒紅館真五迷睇既氣氛

真係好短 上年應該有10點？

第一場掛 之後應該好d
同埋肥信今日腫到

真係痴撚線

因為呢兩年去迪士尼姐，紅館一定正過台灣。台北小巨蛋，看台座位d台灣人唔企架，差唔多坐全場

上年10:30

今年好準時開場
遲到 冇計
收工已經狗衝
螢光棒排隊多人到呢
好在有fd一早排定隊 唔係死緊
完咗第一首歌先入到去

但係把聲 好好多

真心 香港既五月之約就係紅館之約
特膠為左賺錢搞到咁既樣

咁又唔好咁講
開迪士尼係早左開場 返工有d無得早走/趕唔切都有可能既
坐喺到成碌木 睇紅館仲多人錄成場睇朋友圈然後突然好想你先識醒
第一次入黎睇 唔識五月天 都唔會特登飛去外地睇
每個人都有第一次睇既時候既 佢地肯投入就夠啦

遲入場唔怪得啲人⋯時間提早咗又老撚咁遠，比狗鐵賺到笑⋯頭先仲要多謝狗鐵

有無人share 個歌單

就係唔肯投入 攞住個電話錄錄錄

只限今日 後段有d位都就住黎唱
不過算係咁了

我上年睇桃園看台位，一開場得我一個彈起身叫尷尬到想搵窿捐

ptt有

時間短但d歌好撚正

B4區氣氛唔錯
成個show短左d,前半段聽得好開心，後半段差d
我又覺得無大家講得咁差，不過舊歌無咁多人識唱係真
等睇下星期d飛恐慌性拋售
但係好開心唱返好多舊歌，有d真係睇左咁多年都未聽過live

台灣睇show除左地下一樓係high之外其他都好安靜

今日聽住舊歌好似第一年睇五月天咁

係呀 所以紅館好過台灣，去台灣睇就要睇搖滾區，唔係就唔好去台灣睇

佢已經比起大阪場瘦番少少

六點坐觀塘大會接駁巴可以遲到
勸大家都係坐地鐵好

搞到聽唔到第一首
附近極多蝗蟲 有個死老豆咁款坐係度

人地企又話人企
五子叫坐低休息
又話你地班人唔係好鐘意企？

之後encore又話
唔叫佢地都會出架啦

見到佢講到就黎比人打

呢d人真係極黑人憎

上年最後果場好似都係唱到22:10

尾場唱到 10 點半㗎上年

踩正十點個心都好過啲 十點唔過真係好難受

頭埸3/5歌單

[quote]頭埸3/5歌單

雖然話早咗少少開場 但今年真係完得太早

好正 好彩我呢邊d觀眾係肯比反應 好好feel

其實今年第二次encore 唔明點解得一首倔強咁少, 唱多兩首都踩過10點

蕭秉治都好正

有時真係差小小就係差小小

屌遲左冇得聽

我買華航套票
因為第一次去台灣睇驚唔熟售票系統會撻Q

今場氣氛真係好差
阿信個樣完全係求其唱完歌list就算
心諗你班人真係唔叫吹你唔漲

雖然上年都係假encore，但係今年9點3嗌第一次encore呆撚咗

個人浪又柒

呢個歌單無敵！好多都係無聽過的live!

柒到 9fingfing下就算

想問下枝螢光棒成日用用下熄咗要再開過係咪壞咗？今日新買

有邊仲要慢左

試下換電睇下

上年其中一場氣氛好到爆
chok倒還你自由版 開心到
希望我下場好啲

第一年入場？

今年talking 冇坐都會俾保安屌
舊年我記得好似冇呢回事

嗌完又點，咪又係要就巴士佬，上年中過伏今年慳番啖氣好過

今次係第一次睇 我見人地個枝都冇事係自己個枝咁

我坐5點50分個班都遲，因為條路中間有架車壞左，塞左好耐

我上車訓到落車
睇果時勁精神

好似龍翔道有交通意外

打佢啦，我俾兩隻蝗坐咗我個位仲要唔肯走，屌到佢地開花

官方支棒係會控制全場一齊轉色/ 熄
人地支假嘢就係唔係都閃

我今日都係 不過係開10秒度就熄 行番出去換

今日新買都係情況一樣係咁熄

我認有啲歌我無聽過

唉屌 真係屌出聲
一落車狗衝都衝唔切

1750都遲咁我認命
不敢想像1810 同 1820 個班

我有啲都冇 不過夠投入去睇就夠

訓唔到，成架車都係kfc 老麥 吉野家d味混埋一齊

勁鐘意忘詞呀

我上年睇嘅時候都係咁
又係新買嘅，開完又熄無限loop

之後有冇試過換電？

可能用左往年既JRI比
所以失望左少少 佢歌係唔錯但唔知點解睇完覺得好怪

隔離食m記好香

冇呀，即買即用

你地講到佢地五個好似黎交功課咁好擔心 我睇5/5同12/5

我都覺往年jri正好多
不過佢唔再loop人生無限公司同諾亞方舟我已經好開心

成個show串唔埋一齊

上年頭場我都俾保安屌我talking企
但今年佢地d語氣仲西左
我都會問下後面有無阻住 上年個個就話唔緊要啦你企
今年後面個個唔係fans 但都幾禮貌咁話如果我坐低會好d
咁我talking就坐返

然後唱完就接突然好想你

嘿我要走了
為咗呢個演唱會版我可以全勤

佢話無咩人識佢
今晚真係衝入去睇蕭秉治

唉
唔好再講 好掛住佢

瑩光棒條隊係場外定場內先有得排？

如果係16年打後加入五月天既
其實今次歌單好正 有d歌改左編曲都唔錯
舊歌同台語歌都真係多 只係真係鋪排怪左少少
沒有比較沒有失望咁

不了

佢有啲真係幾冷門
2012開始去五月天演唱會
今年真係去咗咁多年氣氛同編曲最差嗰年
我自己最鍾意14年just rock it

無睇之前run down
去到睇到佢唱透露個人已經癲左
睇左成10年未試過咁興奮
全日舊歌 抄唔起真心要睇多次

個vcr可以做好d 咁可能會串得好d

我支都係 個fd大力啪咗下
正常返

點解

台語歌真係太多
有啲聽過但係都唱唔到
反而最出名果首戇鳩人又唔唱

14年超級正！ 香港專屬！

我都係12年入坑 果年為左睇mp開場先入去
結果俾個氣氛同舞台效果吸引到年年都入

如果今年第一次睇應該未必有下次

大阪個氣氛其實都差唔多，懷疑真係編曲問題

第一次睇既會覺得，下，吹大左喎，唔係好好睇

11年經典 14年非常香港 16年因為隔左一年無黎都唔錯
變到今年失望左少少

我有朋友今年第一次睇 我諗緊點同佢地講好

我有個friend佢今年第一次睇
冷門同埋舊歌唔係太熟
屌撚晒鬼
係最尾嗰10首好少少

台語歌都ok呀 好多都唱半首
大阪首永遠的永遠都未出
憨人而家要尾場先有

希望支那人從此唔睇五月天
比翻個場香港fans

聽尾場路過
本身冇聽台語歌

特高比番紅館香港人仲好

我已經同左佢講唔好咁高期望
真係唔知點解釋好

希望唔好再開迪士尼 而家既五月之約有d 似交功課 雖然紅館難d 買飛但真係專屬香港場獨有

今場演唱會擺明就比我呢啲老屎忽睇啦
上年唱晒成隻新專輯頂唔順
我呢啲緬懷過去嘅死老野今日聽得好開心

都已經出到呢堆咁珍貴既歌
VCR都叫做將成件事串得好有心機啦
咁都仲要屌鋪排
我無野好講
要睇鋪排既
再loop人生無限公司囉

入場聽下當認識下
大家都係口upup咁架咋

但其實我覺得上年ok...戶外場都幾有feel
可能睇好彩
上年睇無咁多蝗

下vcr咁都叫做得唔夠好
你有無認真睇

雖然頭場留力好正常
但都唔使咁撚揸流灘下話

睇幾場真係企左係到，場場一次 痴撚線

DLLM 今日真係睇撚到燥
今日前面有四個係咁傾計 mayday一路唱佢一路傾
d人又係咁影 仲要拍底
影我都算要打卡 我自問成個演唱會都無影
但係你見到人望住你醒小小啦 唔好仲影 係要人開燈
大佬呀 燈會射到我 影響埋我睇 勁自私 仲要香港人
氣氛又勁差 自問唔係忠實Fans 但都會有基本尊重
對成個show 睇既人 氣氛所有野都覺得勁差
Sorry 4 1999

人人喜好不同
三年前我都屌播MK三部曲
今年聽到突然叫春了不知幾開心
每個人都有佢入場睇五月天嘅原因
今年咁多台語歌 佢唱足三隻MK歌我都無所謂

台灣樂隊，點解唔支持番自己台灣既人，用台灣人做主角，要揾個大陸人

場場一樣

呢個真
無人想再睇大陸仔呀
不過搵返許安安都叫做有心啦

2012睇第一次
鍾意聽佢地唱舊歌
希望睇完唔會失望唔想咁早完場

其實無去到超失望既 唔洗咁驚
獨立去睇呢一場 係短左d同好突然

我覺得JRI 呢個主題其實就唔算係一個演唱會主題
純粹係佢地冇新演唱會主題時用，所以啲歌串唔埋都好正常

淨係聽佢地唱下啲舊歌都已經好開心

現場睇過168既朋友揮個手
自問老屎忽，但近年真係少睇左，對上一次睇已經係13定14年，最近呢隻碟聽過一次就唔想再聽
今次當懷念下

168

無撚有錯

唔係復古版168，而係真正嘅168？

復刻先啱，哈哈哈

差好遠喎......

係真。168, 廿年前

本身都係諗住外圍聽，最後都入佐場
歌單好似同日本個場差唔多
雖然好似有啲位爭啲咁，但整體都唔會失望既
好開心跟著佢地一齊唱台語歌
不過，過十點完會好啲囉！
我個時睇手錶見到9點幾開始叫encore都有少少愕然

太遠，早d散場都好既

骨灰級歌迷

元老級

好羨慕

好多舊歌淨係唱少少就完
人生海海都cut

我真心覺得有啲浪費左藍色三部曲呢一個主題

依家比我嘅感覺就係 嗱 你哋要舊歌啊ma 唱左啦 滿意啦

我覺得如果個主題可以細緻啲咁用呢三隻碟去講故仔 就好好多

其實我覺得歌嘅數量好似差唔多
個有幾首都唱得少少
所以變相早左好多完

其實會唔會係阿信頂唔緊要休息

同意！

都係上年正好多..氣紛又好好多..

我第一次睇就係16年嘅jri，今日第一次聽live志明 軋車 忘詞 候鳥真係激動到喊唔停

佢今日唱忘詞我都好興奮 雖然我真係忘詞

我坐H2 氣氛幾好
不過多蝗

以為今年Jri 都有黃色笑話聽 點知連鳩up都少左
不過舊歌真係幾正 但知道返原來同大阪場接近一樣 又無咁驚喜
Btw肥仔狀態幾好

啲大陸人一路聽一路微信 唔知jm9

我前面有個同人video chat添

第一次encore果陣有批大陸人走埋

其實。大家。。。
今年只得大阪，香港。
兩個地方開演唱會
簡單點或者hea點都好合理。

新專輯總有一日變經典㗎
少年同成名嘅舞台效果好正

只係狂刷睇到麻木咗

台灣都無？

JRI呢個名本身都已經係頭盔黎
擺到明用黎zip時間

JRI黎講
淡淡地用溫柔個女仔黎串連我覺得都收貨既
你又好難要佢整個用藍三講故事既大制作架喎

上海 北京都會開

或者係年年都好大期望
今年冇咁突出就覺得差左

我480坐山頂A1區支電筒都閃到我煩唔係講笑

唉，未到十點完真係so9sad
仲要搭的士走個陣司機問咁早散場？唔係十點半咩？

計埋四個點。我當台灣5個

Hea都有原因
五月之約。。有時大家都要包容下

見到周圍d路人首首舊歌都唔識喺到罰企就覺得爽
終於聽到忘詞爭d喊左出黎

H2揮手

影我都無所謂 影響唔到我 但人地望住你仲唔縮 照幾秒先肯停 影響埋我睇勁無feel

好似仲有吉隆坡，關幾多個地方咩事
14年jri 得香港有，但做得超有心

5年前呀。即係後生5歲呀。
其實都係人黎。。年年唱，都有時會..
我睇左11年，連續。

五佬不如認真抖下 剩係開hong Kong jri / 台灣跨年已經心息

錢賺夠架啦

相信音樂蝕錢 好似冇流動資金

公司得佢哋搵到錢

佢哋冇得唔做

俾你講講下又好似係
以前mp都搵到錢不過搞搞下又解散左
白安個market又唔係個個岩
除左佢地賺到錢都冇邊個

垃圾公司

諗住今年冇米奇可以聽多兩首歌點知仲早左完

年年d 衫個設計都唔掂，整好少少都賺多好多錢

其實冇話一定要用大製作先至講到故事

好似一四年咁 你會睇到成個rundown 都係圍繞着香港做主題 其實都冇乜嘢好大製作 就已經好令人印象深刻同埋有共鳴

如果睇返今次嘅話 其實你發現個rundown 同女仔有啲咩好大關係 要掛上藍色三部曲呢個主題

反而搵你簡單咁用 jri 2019 我覺得仲好

擺明搖錢樹⋯除咗主唱把聲，真係難為幾位爸爸

仲記得石頭之前寫過文話自己冇時間陪家人子女

真心d衫越出越hea咁 幾年都買唔落手

今年冇買
買左stayreal

我都諗住係！！
好快就完咗

乾杯都無...

你地覺得五月之約會做多幾多年

換撚晒班designer喇

日本場啲野靚好多

返紅館可以玩多幾年 迪迪尼就...

不過就算而家點屌都好 佢地每天開就算邊到都仆入去既 始終差唔多五張野

今日又講左下年會黎

次次都講

我下年都唔喺香港lu，可能只會飛去台灣睇

下JRI 2014點圍繞香港做主題
咪就係每隻碟唱一首歌
然後又唱下當年既新歌咁

乾杯就算數啦寧願唔唱好過

日本d商品真係靚好多
買左個大阪燒剷同毛巾超靚
香港個d買唔落手

我已經唔會再信佢地講野
14年話15年會番黎香港，無
14年誇年話15年台灣有跨年場，無

其實紅館好過台灣小巨蛋/戶外場

相音網唔送香港

都好睇隔離坐咩人，我試過有年隔離係咁笑前面唱到舉曬手咁

知道佢地要唱返舊歌 溫左書先入場

入場係咪要check袋？

台灣看台區係坐全場，搖滾區先企。你睇過紅館，係唔會坐住睇五月天...

會

我之前有睇過

15年 場地唔批

唔好意思 可能之前有人問過但係追唔哂post
想問下今年有無雨嬲派？想prepare下
Thanks!

15年得罪689條死賤種攪到無場

真
紅館起碼11:15

有野想買？我應該會飛一飛台灣
順便自取

其實冇講到咁差 唔知係咪區問題
我H2 氣氛幾好 雖然有蝗
佢地都識唱好多歌 有一個玩電話
好多都有企起身 頭幾首跳埋起身
舊歌我好多都識 好enjoy個show
今年仲要有埋風 完美
人浪係7同冇咩人叫encore
我果區算多人叫 蝗都有叫埋一份
上年都有去企位 又熱又攰
冇咩心機睇

但開紅館應該有好多黃牛...

有呀 但佢要7月先出貨
我用開間集運冇手機號碼但相音要入手機

廷廷我覺得還好 鼓鼓真係唔知想點

呢個真7月5 極遲

五大果啲又冇日本個帽

d 演唱會飛聽日應該跳樓價
睇完你地d 留言 我諗觀望埋依兩日唱成點先

前幾年試過係紅館唱到趕唔到尾班東鐵

Encore 果幾首野幾失望傾一大輪都係倔強

內定 傾乜

勁想聽 天使同一顆蘋果

係咁影相影片啲人真係好撚煩

岩岩坐巴士仲有人係到播返啲片

反而藍個主題我覺得俾人一種舒服悠和感覺
好多首歌啲編曲都好soft

咁紅館無 8 點半都唔開場，無得咁計
迪士尼唯一就係好在真五迷唔使搶飛都有得入場，仲想睇幾多場都得，返紅館搞啲黃牛多到睇到一場已經好好。

見連登個個都求返紅館，但嗰五個阿叔連續兩年都話鍾意喺迪士尼喇。係要趕十半完場，但都七半前開場，佢地五個連台中跨年場都係唱到 12 點半左右就收哂皮（本身台灣人生無限係唱 3 個半鐘左右），近呢一兩年跟住佢地去咗好幾個地方，都幾乎點嗌都嗌唔到番佢地出嚟。某程度上佢地依家都想控制時間唔再唱太長嘅。

氣氛嚟講，唔通返紅館搞就無蝗開住 live 睇咩 唯有自己 high 啲，或者買 680 企位瘋狂跳阻唔到人算

諗起上年有場主唱talking自爆最後一首歌係倔強

想聽冷門舊歌既真五迷係一定要睇
路人可以skip

B4區全部大陸人咁制 以為自己入左大陸場

冷門舊歌我識ah 我諗應該買尾場睇
只不過想個價再低d

C1都一樣

都唔明突然好想你點解咩演唱會主題都可以唱 都唱左咁多年都仲係常註 救命

係咪d3
見到有人喺前面無端端開埋FaceTime
後面勁多人望撚住佢

我c1都係 散場周圍啲人都講普通話

真心失望，香港場變左二線城市，交行貨

費事班路人全場呆撚左

對香港都算好啦 話哂年年都黎

我見有啲人話 同一個主題但係日本場感動好多

都唔止係個場問題定係點

同上年一樣扮晒嘢圍圈

我記得上年連續唱足咁多場洋蔥

場問題 去得大部分真fans
香港場假fans為多

今年數一數手指
真係好出名嘅10隻手指數得晒
突然好想你 後來的我們 傷心的人別聽慢歌 頑固 瘋狂世界 人生海海 倔強 戀愛ing
雖然其他我哋都好熟
但係都有好多路人架嘛

圍圈傾定唱埋去尖東食宵夜

同埋佢cut撚咗JRI 每個團員獨唱嗰一part
真係dllm

根本係假jri黎

有無人係企位？
想問下要幾早入場霸位
係咪好辛苦

上年最驚喜真係溫柔同相信

我覺得又唔好咁執著要同以前既JRI比
始終JRI都只係攝時間既代名詞
同堆佢地solo黎黎去去都係個幾首啦

同問

今年每個人solo獨奏都冇

今晚本身好驚佢又洋蔥
點知唱多次瘋狂世界吹佢唔漲

不過之後幾場
一個人呀 洋蔥呀 個d都走唔甩啦我估
廁所位

呢個真
我j反而段間奏當補數

好想聽噢買格 應該無機會

可能連呢樣都無左
而家又唔近尖東
又要返去陪老婆

可唔可以唔好再開迪士尼呀屌 又遠又要搞到勁早開場同散場

想問上年支螢光棒係咪都用到？

紅館票價double既話bin可能會考慮下

星期五開遲小小就得 返工飛過去真係好趕

今晚開頭半個鐘都係咁有人跑黎跑去

我記得舊年收工係去都仲未開場
今年係觀塘去到開左場 仲要唱緊

都係紅館好，坐最遠都好清楚
同埋感覺氣氛好好多，歡呼聲又大，可能因為室內有回音 戶外真係唔係幾聽到

A3近台架啦
但5佬一上前
勁多女後面衝上黎影相
睇到好燥

2010入場睇到今日
除左中間斷左一年無係香港開之後
比起頭幾年，今年run down 真心交功課feel
連佢哋自己上台都係咁Dead air

其實上年都已經嬲嬲地個vcr重複用
我入場前講過今年vcr再循環再用加下年再開迪士尼
我下年一定唔會再入場

希望有日大家係紅館再見

第一次去睇 好失望 好有交功課feel

之前唔係咁嫁

我都認同今場交功課feel好重
但個歌單本身好有誠意
反而都出埋
我即時無晒其他要求

反而真係一次現場版都無聽過

Btw今晚吹住風聽志明與春嬌、溫柔、擁抱同愛情的模樣好有feel

我自己都好失望

好彩今日唔熱
幾驚佢好似Ed Sheeran咁

其實開迪士尼都對五月天幾好啦
之前係紅館就算開十場，都未必所有fans 買到飛，而家迪士尼你只要唔介意位置就一定會買到飛。另外，佢地都唔細架啦，邊有咁多體力一野唱足十場，而家唱3場然後休息幾日再唱3場，對佢地把聲黎講都好d啦。同埋以前一開十場，佢地一黎就要係香港住一個月，冇得返去搵老婆仔女架，而家係迪士尼唱得兩個禮拜，加上佢地有幾日break，佢地就可以返台灣同屋企人有多d相處時間。

問心啦，五月天對香港都算好好架啦，年年都肯過黎，雖然今次既質素可能冇以前咁好，但都總算過得去啦，咁多舊歌同台語歌。

好難得5月有啲咁既天氣
如果唱多一首就完美

紅館氣氛, 地點根本係最佳
迪士尼已經扣10分
VCR 重用再扣20分
一個歌手有無全力唱, 聽左十幾二十年歌點會唔知? 扣40分

其實主唱唔係每場盡全力去表演
咁開演唱會既意義係邊?
賺錢?
咁真係去唔落..
如果因為去盡,第2日會無聲而要交功課式咁唱
咁你開1,2場就算啦
呢1,2場你100%既, 我5000蚊都睇

利伸:
會為左演唱會飛去台灣黎YOGA, 盧廣仲
因為佢地既演唱會仲有火, 仲係每首歌都用盡全力去唱到最好

我真係寧願佢地休息幾年先再出返黎
機本上每年5月都黎真係好交功課feel
同埋我覺得阿信應該要養下把聲，佢可以唱得更好

今次最美中不足係時間太短
睇返套Endgame都長過佢

今晚連憨人都冇周圍好多大陸人

無話過五子對歌迷唔好係特高食住條水當我地狗咁撚啫

反而同忘詞救左場演唱會好多
其實歌單真係唔差
但好多野夾埋真係好唔知點咁

係咪2012年頭場？

特高賺到準備上市

內部飛賺賺埋埋咁多

大家都fans唔會想佢地無左生活咁
只不過 既然佢地攰咁不如隔年黎一次
都好過佢地要硬推d野出黎交功課
我地又睇到想嬲又嬲唔落但又唔知點咁

好似上面巴打咁講 睇左成十年演唱會
有無心唱其實觀眾真係感受到

但我個人覺得阿信今日狀態好好
只不過講真 你見倒台下搞成咁 你仲會有心唱落去咩

咁又好難怪台下㗎喎⋯幾努力嗌啲聲都係聚唔到，9點15就一安除啲有玩下浪仔真係完全唔想嗌encore

我坐A1側田 氣氛都算ok 當然可以更好啦
其他區好差?

會唔會六場嘅setlist都一樣
應該都係母親節加多首洗衣機？

好大機會 應該會多返首憨人

唱台語歌好多人唔識其實真係好可惜
論歌黎講其實今晚啲歌好正
可惜反應未去到好高漲
如果最後可以搭首憨人/知足/天使會好正

好多路人

如果台語歌我好想聽出頭天！

勇敢都係台語，但係點解冇聽過live

16年都只係唱國語

係咪已經唔記得咗

第一次encore台下求其叫兩聲就完咗
之後兩次又無乜人叫又唔齊
我坐F4 無聲咁濟 個個一碌木咁
咁大個戶外場係好難齊 但如果區區都認真叫台上一定聽倒分別

屌真係喎

巴/絲咩位 想問下41會唔會側到睇唔到個台要睇mon

點都要食野既，佢地有車去邊都得

完場見到有個呀叔打facebook post
#好多歌都未聽過
真係得罪講句 4月頭日本開過just rock it blue
果時既歌單都cover左好多今日有既歌
如果咁唔想聽舊歌又入場係想點

台灣有唱

第一次encore台下靜到 心諗佢都真係比面先出翻黎
其他場氣氛唔同真係會有唔同歌encore
上年得一場有還你自由版溫柔 嗰場氣氛真係好到爆 阿信眼濕咗一下

差到仆街
周圍全部都大陸人係咁影影影
啲保安就係咁照照照

咁早嗌encore係咪失去咗encore嘅原意呢⋯

望就望佢地第一場未入狀態啦 希望最後一場氣氛好好多

同埋真係太多路人 個個呢都趕住要走
根本連叫番佢哋出嚟嘅時間都冇

2個半鐘真係有d短

睇張setlist分分鐘聽日開隻候鳥比我

候鳥係主歌單入面架喎

開硬 歌單必有既歌

我自己覺得無人嗌encore係因為時間太早啫
聽到有人嗌個時我望一望錶 先九點三邊有咁快完呀
點知已經係第一首encore黎之後個兩次都有人嗌啦

都係 但第二三次我嗰邊都無乜聲

其實出左內圈就已經係睇mon多
41應該睇唔晒正台既舞台效果
但都仲睇到五位既 同埋其實都近延伸

我附近都有唔少非五迷 但反而五迷影相仲多

二號目標仲易達成過頭號目標

第一個encore真係估佢唔到
心諗 九點咋喎點encore個半鐘
但原來係我諗太多

你個頭號目標應該要再等下

最後果下仲要一熄燈就起字幕，趕你走咁款

上年melbourne場佢地又係交功課咁
隔兩日sydney場即刻回返少少魂
五月天自己話melb個場hea到俾完娛屌佢地無野好剪
所以係syd有積極d
希望今次完娛呀好小宗個d宣傳呀都都屌下佢地
講多d垃圾啦反正有咁多時間
ing個d可以唔洗再唱

上年溫柔我都有d眼濕濕

其實encore 1 都係內定架啦 嗌大細聲都唔會影響之後內容
係可能氹得佢地開心 到真 encore 果陣會唔跟rundown 唱
認真想每次都係真encore 晚晚唔同 encore list 就好
依幾日假期真係好多大陸路人...我坐e1 差唔多過半都係大陸人 仲要之前有兩張隔離位飛多左賣左比個連登友 點知開場勁耐都未見人 最後變左兩個大陸人下次賣都係搵真fans賣算 屌那星

頭號目標係咩
我本身係反而
而家我人身已經無咩目標

有冇song list

早幾年JRI最期待既真係笑話比賽

盛夏光年巴咁出名你都唔識

本身都好期待黃色笑話 點知今年冇乜

想知今日有咩歌係歌單外

雖然後期玩爛左
但中間d垃圾話真係好笑到痴線
記得有年台上真係有酒飲
個陣放得好開
同埋好有home kong感覺

dklm開名啦

淨係記得有年有個盛夏電油巴

但仲未聽到咩
盛夏出場率都算高啦近年

係 香港淪為二線hea城市

好hurt

無

兩老囉
但我估係同永遠的永遠kalakala

Day 1完都未爆po 可以諗到今日有幾多本地撚入場啦

佢係盛夏光年痴線佬
佢睇既場基本上都唔唱呢首

全勤的重要性
明明前年紅館都有場有唱

仲有ing囉

同埋好鐘意睇佢地嫌棄冠佑d笑話
好似已經好耐無聽過

其實比起永遠的永遠 我更加想聽闖

唔係不嬲㗎咩年年倔強洋蔥

大半場係大陸人嚟

有幸08回地聽過一次，真係好random個年
我都好想再聽返啊
難得一首係想聽國語多過台語

以前唔係咁
試過you give love a bad name 都出埋好撚癲

係日本睇明明好感動點解香港差咁遠

而家得聽日後日飛，唔知追唔追埋尾三日好⋯

通常無睇個d場
就會有好野

上咗神枱嘛，唔好劣化到姐撚咁就要還神啦

唔好再燈了

真係無諗到十點都未到就趕你走

屌哂你地老母！！！

聽日就中啦一定係！

個個好似就係我黎唔記電油沖涼定點，結果成功為環保出一分力，為地球慳返桶化石燃料

今日好似有點歌環節不過失敗咗(?)

你聽日表現痴線啲可能會點到你

好多大陸lei

2010年開始睇 頭2年都超過12點先完場 個陣真係好正 之後就一年短過一年
不過都明白既 年年開 年紀又大左 見佢地其實都玩小左快歌 2個半鐘都係normal 演唱會既時間 當比佢地縱壞左啦 雖然唔過10點 個感覺真係麻麻 死忠始終都係覺得唔夠

不過好奇問下螢光棒上面個qr code有咩意思？
我scan過有串亂碼

嘩終於搵得返你
加油呀
我有個朋友本身同你一樣
但佢而家都聽左3次啦
實聽到既
買定電油啦你

今日台下被點名d人
未訓醒咁

點會 你會有驚喜

我不願...都無

唔係死忠有d歌無聽過

早到痴左線

係喎 冇左笑話比賽

可唔可以講多d
我東京睇無限公司，得兩個鐘，我就決定以後唔會去日本睇

我個下都諗緊係咪嗌encore，
跟著見到人浪開始，先意識到真係已經第一次謝幕

想問下有無人買個本全記錄？
想知香港個本係咪都有齊台中個本咁多嘢？
因為見相音個圖得本書

永遠懷念2012方舟場
本人有幸睇到三度encore場
真係有今生無來世
係紅磡唱到12點幾
真係寵壞哂所有fans

而家都有三度encore，上年迪士尼尾場咪cut 歌，出黎三次扮係三度encore，根本都係10:30完

25000人，屌你特高再塞多d人
d comment全部都讚，我地睇左兩個唔同演唱會

其實...今次啲反應都幾兩極下
既使舊五迷都有人讚
不過早完場就真係講唔過去
明明有上年經驗，都知道散場唔差，點知今年仲早過上年完

11號去睇揮手

睇佢地comment 唱舊歌就等於好
唱幾乎無人識既歌就超睇

其實今年d歌擺明比老seafood聽
仲要三分一係台語歌
我自己係中意佢地2010年打後d歌果種歷練既味道
屬於近幾年先中意佢地既人
咁都冇問題既
預左我地依d人唔識唱囉
咁唔識唱對我黎講實影響投入度
講真在場有幾多成人真係10幾年前開始追足咁多年姐
跟住加埋其他野感覺麻麻
例如時間
總結: 冇野既下年唔睇囉

如果overall個show係好睇，唔識唔係問題，你會即刻温書買飛睇多場，但今次一定唔係呢個情況...

上年公司係我第一次睇五月天既live
我果陣買左$880位
睇完之後覺得正到下次一定要買$1180
點知今年睇完既感觀會係下年唔會再去

聽說出左新螢光棒～多左一隻色

exactly！ 好彩今年無同第一次睇既fd睇，唔係實吹大左咩演唱會之王

唔覺，可以用番舊

你地講到咁 會唔會後悔買咗飛

利申：星期日睇

今年周邊擺左係咩位

其實又唔會既

你地睇完咪知

其實上年去迪迪尼開 成個埸又大又露天 氣氛已經差左一半
不過千祈唔好返紅館 迪迪尼易買飛100倍

星期日第一次睇，希望周圍d人都high

而家勁煲緊song list d歌

又咁講 DNA喺紅館開 唱台語歌果陣D人仲唱得大聲過唱普通話歌

周圍啲人真係好重要
琴晚A4既人好似連靚仔都唔識得叫下

係
我都有睇呢場
唱到12點3

所以唔關歌事，係場同人既問題

我覺得d人話唔好睇既原因係真係唔識d歌，短左 同埋場地問題
始終大部分人都係近幾年加入 我就其實覺得歌單好正入左坑就快10年有d歌第一次聽live 同埋佢地唱既舊歌都唔係最side track個d
講好唔好睇 點都未到唔好睇呀 jri本身都預d歌無咁熱門

嗰場好經典
怪獸扮唔識睇鐘，冠佑Encore話還未唱爽

呢個真，有得入場，唱下舊歌啱哂我呢 D老餅

D色已經多到分唔到

真正寵壞嘅係機場嗰次
拆緊嘢都走返出嚟唱

好想再聽acoustic版香水

我想聽我又搊撚了、鹹魚、同小護士呀 !!!!

利申: 今晚睇

唔記得喇，哈哈，睇咗咁多年，撈埋曬一齊

只要有五月之約，有得入場，我就滿足架啦
紅館無識人，真係好難入場

A4算唔算遠

開大一倍半=佢地唱少幾場，但係特鳩又賺多啲

有好有唔好啦～

美食車對面

今晚睇

以前多少少crossover 當年溫柔駁住恆星的恆心 5月31唱到6月1

計票價都平均貴左$200

JRI 擺明係唱舊歌 冇聽過真係溫下先好入場
軋車真係正到

論歌黎講我覺得正過公司

唱少幾場同抖多D點都係好既 諗起阿信早幾年把聲...

就係好多人咩都讚 佢地咪
你試下留言用重少少語氣話麻麻地 即刻俾人追住咬
而家d五迷勁恐怖

其實今次個主題已經一早講左係關於藍色三部曲，我唔係好明白點解會仲有人屌點解唔唱多啲新歌

11年JRI
個陣仲係新五迷 好多歌都唔識但超好睇

咪就係囉

D人話點解無乾杯
今年出埋憨人tee都唔唱憨人啦

早兩年開始已經倔強vs憨人
而唱倔強既機會係多d

#好多歌都未聽過

比我想像中近，可能我個位中間，所以睇舞台睇得好好

我知呀
但d人就係唔知藍色三部曲做緊咩
要講藍色三部曲都應該提憨人先 （好似1999 sor

大阪場同尋日歌單對一對，一模一樣

陣間第一次睇企位
想問大家多數幾點去排

你係1-20?

之前睇大陸場講過用官方app掃個code可以睇係咪正版

最鍾意軋車

即係香港都係咁短

仲要好多歌唱得一半

我睇7/4都好似兩個半鐘多啲啲，不過白安開場唱3首歌連埋個開場鳴謝用左半個鐘

好似後日五點就去到

最好多d人唔去賣飛
我睇咗頭幾首已經上網搵尾場飛
想睇多次

Yes，琴晚坐seat 10

今年個mon咁清 睇mon都唔差

今晚去坐C1 希望大家High d
最起碼大家都會企先

真
上年見倒有個comment好聲好氣話公司啲歌好聽，不過想聽下新歌list唔好同上年一模一樣
啲台灣五迷即刻撲埋去屌到上天花板

坐最前排？中間打後開始有陣陣嘅廁所味

480既位會唔會啲人無反應 / 經常坐

D人話d演唱會tee愈來愈hea 無誠意
都俾人屌

睇彩數
上年我嗰場480啲人勁high

真係睇彩數，琴晚H2 區好high

我大阪兩場都有睇，一場遠一場近
冇VCR淨係得純音樂，一開場瘋狂世界就好有feel可能太期待唱舊歌，我果區所有人都投入，冇人拎電話不停影
台語歌唔太識唱都跟住啦啦啦同拍手，日本人都一樣
羅密歐與茱麗葉前面信仔擺pose好有型
所以兩日都好滿足
相反香港，好似好趕時間咁唱，小左傾計
encore三次但係我覺得佢地係預小左歌
前面無論大媽定後生女都不停影，我果區又冇人捉
仲要山長水遠入去..放工去想睇埋開場嘉賓好驚遲到雖然明白場地同賣飛方式
佢地未必話到事間間公司都錢字行先

睇完日本覺得正所以香港想全勤
之後幾日希望在明天

我覺得係14 just rock it 尾埸
真係開晒燈出返嚟真encore溫柔還你自由版
好似唱到11:45

新

衰在大陸人多係撚咁俾人捉影相煩到仆街

舊歌會

跳到個看台震晒好痴線

下雨了 會加歌？

簡冇雨定加歌

[即日 原價出讓]
五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

日期：2019年5月4日 (星期六)
票價：HKD880 + $10 (cityline手續費)
數量：2張
區域：D3 H行

係中間打後
帶埋香薰去